48歲洪欣疑婚姻再現問題 連發兩文大呻！

48歲洪欣疑婚姻再現問題 連發兩文大呻！

東方新地 - 娛聞on Feb 21, 2019 at 18:15

洪欣繼上年爆出疑似家暴事件及老公偷食疑雲的洪欣，今日又於個人社交網發有感留言！發文一出，令不少網友又再次猜測洪欣婚姻再度出現問題！
撰文：東方新地｜圖片：洪欣微博

洪欣疑婚姻再現問題

今日凌晨4點幾，48歲的洪欣突然於微博有感而發留言：「怎麼才能做個聰明的女人，我太笨了」，不過朝早又再突然刪走貼文，之後再於早上重發相同內容，就只改寫成：「怎麼才可以做個聰明的女人，我太笨了」。

事後，不少網友都非常關心洪欣，事關其老公張丹上年曾傳出偷食經理人及家暴風波，所以網民都有留言話：「笨女人才會讓人心疼讓人寵」、「無論如何支持著你」等打氣說話。

洪欣深夜發文：打女人的男人要不得！

就係呢張相，經理人畢瀅早前貼咗張同洪欣一家三口及朋友去迪士尼的合照，雖然洪欣有翹實張丹峰的手，但網民話畢瀅手拖對方女兒張晞彤嘅小手，又微微向張丹峰嗰邊向挨住，話佢哋一家三口多啲。

私下慶生

結果網友開始懷疑畢瀅，紛紛喺經理人、張丹峰過往嘅帖子找尋疑點，捕風捉影，結果搵咗所謂嘅「五大疑點」！首先，有網民發現張丹峰曾私下為她慶祝生日，而且二人經常形影不離，行為異常親密！

第二，有網友發現畢瀅及張丹峰的疑戴情侶戒指！

暗地傳情講「我愛你」？

第三，網民發現她同一日內，上載完張丹峰微博破「520」萬粉絲嘅截圖，之後又上載一張「520」字樣單據，疑曖昧向張丹峰示愛「520（普通話諧音我愛你）」。

第四，畢瀅合照時經常站在張丹峰身邊，甚至一齊拿着心心氣球。

第五，有人發覺二人經常穿同款服飾，猶如「情侶裝」！

畢瀅澄清反擊

消息一出，畢瀅隨即在微博寫下長文逐點反擊，佢話指大部分都是張丹峰及洪欣所贈，無所謂的情侶裝，至於「情侶戒」她說：「戒指我戴了好多年，峰哥的戒指是欣姐給他買的，品牌樣子完全不一樣。」至於情侶錶，她解釋錄影節目期間，會幫張丹峰保管手錶，而工作人員通常都會將保管物戴上身，因這樣才不容易弄掉或刮花。她又指一般合照時會讓藝人企中間，旁邊的人自然會往中間靠，而她亦疼錫對方女兒，才拖住囡囡的小手；心心氣球則只是場地派發！

洪欣發聲明澄清

那邊廂身為正印的洪欣亦力撐老公沒有出軌，也大讚「小三」是名可靠的人：

《原振俠》同黎明演夫妻

有指洪欣90年獲陳欣健推薦而入行，拍過電影及電視，但星途平平，最為人熟悉係佢有份主演《原振俠》，飾演黎明嘅老婆，套劇嘅女主角仲有大美人李嘉欣、王菲、朱茵等！

張丹峰 視繼子如己出

張丹峰同洪欣雖然係姐弟戀，但婚前婚後都好恩愛，當日佢哋結婚，蔡少芬、蒙嘉慧做姊妹團成員！

張丹峰同洪欣各有各忙，但洪欣不時會返內地探老公班，兩夫妻更約定每一年至少去一至兩次二人旅行，放下一對孩子去拍拖，好sweet咁！

十一國慶日洪欣還發二人合照指共同在工作中度過，看起來都算很甜蜜。

首度開腔回應疑似家暴事件

10月2日晚，洪欣突然在微博發文：「打女人的男人要不得。」令人非常擔心，懷疑發生家暴，其經理人更一度指未能聯絡到洪欣。

不過今早（3／10）洪欣現身澄清，指她說的是一則18歲男子在街上打老奶奶的新聞，但是有很多網民都認為根本是勉強打圓場。

網民一致認為洪欣知道事態嚴重就急忙自圓其說，好像不相信洪欣說的只是一單新聞！

閪、閪女人

佢老公幾正
唔知係唔係整出黎

張丹峰

之前好似係馬交放數？